我發現D陽光照落黎影相，會好有IDOL潛力

阿媽已經唔係度，唔洗著褲啦

我識呢條友

WHO ARE YOU